{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 대둔산수락호수펜션(구 산초의집) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をするときは注意が必要です。 基準人数を超えると、追加料金が発生します。 もし追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。 予約時に最大人数を超えると払い戻しができませんので、ご注意ください。 追加施設を利用する際には、追加料金を考慮する必要があります。 イベントや施設は事情により変更になる場合があります。 注意すべき点は、予約管理の誤差で重複予約が発生することもあるということです。 未成年者は保護者なしではペンションに入室できません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変更される場合があります。 その他にも、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、カフェなどの施設が利用でき、駐車も可能でファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約時に最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "予約時に最大人数を超えると払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加施設を利用する際には、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加施設を利用する際には追加料金を考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや施設が変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや施設は事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理の誤差で重複予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしではペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、カフェなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接している場所は何ですか？",
            "answer": "隣接している場所はファミリー渓谷です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 442
    }
}